日本有蒙面超人,美國有POWER RANGERS

拍到今年都仲有
只係睇亞視睇過頭幾輯..

power ranger唔係日本拍嘅咩

美國買左版權都有拍

香港有中國超人 邵氏拍嘅

日本叫super sentai
兩個故事

d主題曲係咪一定要有GO同POWER RANGERS

YES

如果首首都好似頭兩首咁一定好正
套套都係Go Go xxxxxx Rangers

原來唔係
睇中間嗰D OPENING

第二輯即係日本嘅5星戰隊
第三輯係忍者戰隊

好似有一兩首冇Go，好可惜
竟然冇跟返傳統，但係後面又會有返

我竟然睇晒成條片....gogo power rangers

有個版本紅色ranger好撚靚仔

有咩睇唔到喎?

我地有李修賢

Blue ranger yoshi susarso都靚仔

我記得套美版 恐龍戰隊TVB冇结局。
最後俾人打爆晒個基地同埋爆左所有機械人，要走佬上月球就完左。